砌機新手（主要跟悠二list)

AMD Ryzen 5 1600 YD1600BBAEBOX 6 Cores/ 12 Threads, 3.2GHz,19M Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler
數量:
1
價錢: HK$ 1675 Submit
GIGABYTE 技嘉 GA-AB350M-GAMING 3 B350,DDR4, AM4 Socket, USB3.1 Type A, M.ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 710 Submit
ANTEC NE550C-BR NeoEco2 550W 80Plus Bronze 火牛
數量:
1
價錢: HK$ 499 Submit
Sharkoon S25-W守衛者 (Black) 黑色透明側板 ATX Case USB3.0
數量:
1
價錢: HK$ 360 Submit
Samsung PM961 256GB M.2 2280 MZVLW256HEHP-00000 PCIe 3.0 x4, NVMe SSD 固態硬碟
數量:
1
價錢: HK$ 915 Submit
Toshiba DT01ACA300 3TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
數量:
1
價錢: HK$ 531 Submit
Corsair Vengeance LPX CMK16GX4M2B3200C16 DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 連黑色散熱片
數量:
1
價錢: HK$ 1280 Submit
MSI 微星 GTX1070 GAMING X 8GB GDDR5 雙風扇顯示卡 (DI-N1070X8)
數量:
1
價錢: HK$ 3680 Submit
總數量: 8 總數: HK$ 9650

以上主要跟住悠二張9000蚊list 執，不過佢列出黎條ram jumbo 冇賣

未打晒

想問下巴打們，條list有冇問題？
另外我想買埋一體式cpu 水冷，有咩好介紹？

求教，今日應該會去買

唔用intel?

而家買intel真係唔上唔落喎

coffeelake就黎出

唔通而家買4核i7 7700咩

我主要跟悠二list

用途係乜?

打機

悠二你要收卡我先幫襯到你

CORSAIR H115 I V2 或 H100I V2

佢本身stock cooler 可以上到3.8ghz , 買個靚水冷1000蚊都係上到～4ghz 唔化算 當然你鐘意水冷可以買 我建議用水冷既錢上1700 cpu

原廠個風冷都上到3.8ghz 咁勁？
乜amd 咁有良心既咩

咁我唔買水冷了，出多隻hdd 行raid 好似仲好

3.8 算唔難，3.8以上用水冷都未必有用

咁我想問埋，我買左antec tpc550 80+ 呢隻金牛，係唔係一定夠我software oc 1070,同超到粒ryzen 到3.6~3.7 左右？
同埋未來1070 轉1080ti 又夠唔夠做？我見1080ti 功耗要成250W